諗咗幾年 終於諗通呢個韓國漫畫嘅真正意思

灰面=將會跳樓嘅人
最尾個灰面呀爸偷個仔肉丸食
即係因為唔夠飽 連個仔嘅食物都要偷
代表家庭財政出現咗問題
估計係呀爸係經濟支柱 所以老婆仔女都唔知
仲想瞞騙個仔會買遊戲機比佢補償
肉丸都要搶嚟食嘅時候 又點可能買到遊戲機呢？
而最後一幕講隻會推人自殺嘅紅色怪物出現
代表呀爸即將跳樓 所以佢搶食都代表佢想食飽啲安心上路

紅色怪物隻眼顏色有咩意思

待機狀態
準備推人=綠色 推人個下=橙色

屌睇漏咗 我自膠
推男人係綠色
推女人係橙色

又黎世界大戰

而推一個人以上就係啡啡地嘅色

不用了 我已經得出結論

爸爸話買gameboy 其實唔係假
可能佢爸買重自己人壽先死
保險的錢就夠佢地生活加買gameboy

都可能係咁嘅意思
都係因為財政困難到要搶食+自殺

一早有人解釋左
放監定扮老屎忽

保險包自殺架咩

以前讀過下保險法
佢保險有個自殺期
例如話兩年
佢兩年後自殺就包
兩年內就唔包

咁千鳥定雷切勁啲呀？

其實怪物眼嘅顏色係唔同意思
推學生妹嘅怪物眼係橙色=學業問題
打呔嘅嬲男人跳落街，隻怪物眼係綠色=工作問題
啡色嘅怪物眼 老母帶住仔跳落街=家庭問題
最後老豆隔離隻怪物嘅眼係綠色，啫係代表老豆工作上有問題同壓力

印象中我記得既解釋係咁樣：
紅色隻野係Depression
眼睛橙色綠色啡色解唔同野，
橙色係學業壓力
綠色係工作壓力
啡色係家庭暴力/壓力
聽人講好似話韓國既人主要係因為呢三個原因而去自殺，而自殺率都幾高下

有錯勿屌

咁樣要諗幾年

巴打同我講既野一樣

橙色應該係因為學業問題而自殺
啡色係家庭問題
綠色工作/事業問題

咁點解抱住跳個家
反抗個個細路灰色
另一個細路白色

可能白色個細路會死唔去

其實只係作者咁岩想用白色啫 唔洗過分解讀

作者：其實我只係亂咁上色 是但交貨就算

世界大戰抹黑宇宙了

如果乜乜鳩鳩文憑試有考看圖作文，出呢幅漫畫肯定好多花生食

can you feel

兩年前買重咗人壽

Lm睇angelababy版

拎野食=就破產
咁我讀大學個陣班friend全部都有破產危機

咁即係佢最尾係現實定夢

舔共情

誰人大大力 誰人造愛大大力
情人又愛大大力
成條入晒 極．刺．激！

我直入元朗！ 你老竇疊羅漢～

含完又要瀨～ 龜頭濕晒

上圖眼顏色出左三隻
最後個幅重複左上面例子嘅其中一隻色（綠色）
所以肯定嘅係隻野嘅眼顏色係絕對有涵意

邊個話angelababy整容

太極版.jpg

我覺得應該冇咁複雜 我覺得係個老豆會呃個仔唔買gameboy比佢 然後個仔太嬲 有家暴 然後我覺得係個仔跳樓

淨係灰面個點已經錯

真相

其實成個故事係倒敍法 眼色只係代表緊每個人心入面諗緊野既

[quote]

我以為係啲餸落咗毒想一家人齊整咁自殺
但老豆唔忍心所以搶仔仔meatball

兩韓峰會醜聞要角
現代高層鄭夢憲跳樓亡

第五幅圖寫住「HYUND」係咪同依單有關？

一個咁短漫畫
啟發到大家有唔同想法
無論佢原意係點
都已經係成功了

會唔會因為男仔加老母 = 橙加綠 , 啡色

韓國人好變態

竟然冇大戰

有冇佢其他漫畫睇下